連登首席KOL-窮人唔生仔，大談都市傳說「拜得神多自有神庇佑？！」

連登首席KOL-窮人唔生仔，大談都市傳說「拜得神多自有神庇佑？！」

片中內容經過精密計算，實事討論，真人真事，高度推介比大家一看再看

系統頂置

連登首席KOL

你係咪打少咗隻字

死窮撚

自己廢，所以窮

但就係左賴右賴唔撚識反省

佢好似搵萬八一個月
唔算多但挨住中位數

d point比你食左？

褲妹 D人淨係職攻擊

岩岩起一起底原來依條傻鳩成日都係咁出晒名 完全唔洗理

幾時再拍片講嘢好鍾意睇片